一切太突然

星期日仲話你既將來有我
但點知一早plan左25號晚要講分手

好痛 我仲好愛你
唔通你真係已經唔愛我啦咩

佢預咗將來請飲果陣會派帖畀你

聖誕禮物

扑左好耐先射

係

男朋友成日驚我唔開心

原諒過另一半幾多次

你幾多歲

廿頭

我仲以為你係我女朋友，因為我地岩岩都發生左同你一樣既事

不過我地係話分開下

都叫好d 起碼唔係分手
珍惜啊

希望你都可以快d突新出發

重